黃既皮膚科

我自己本身有濕疹但又企前線
啲仆街大陸tg咁撚毒 搞到我濕疹愈黎愈嚴重
成個頭成個身都紅紅腫腫 又甩曬皮
想問有冇人知道有邊個皮膚科醫生係又好又黃？

搵杏林

睇醫生就咪撚理佢藍黃
識醫就得
你講你返工重災區
唔洗講咩前線